渣兜又跌5%

係uk

跌6%

執咗佢把啦

業績唔係升93%咩？
唔會有利聽日開市上升？

連續兩年不派息呀
有錢分紅冇錢派息比股東

高追炒業績領野

渣兜呢間閪吱公司

賺咁多幾個仙都唔派

完全冇反彈

795.00GBp
51.20
6.05%

ADR 82.24 -6.54%

ATM都廢過人

Atm真係世界級垃圾

又黎過

其實咩料

新低

孤寒囉
抵佢死

10美仙都唔比
呢家跌到仆哂街

祝全體董事局同管理層全家仆街死

唔係支爆
今次係渣爆

聽日又跌多幾蚊

賣盤好撚過 依間野救返都哂藥費
十年三供股 股價都仲嚮上市價水平
妖股到d錢根本唔知去左邊

英國果邊根本跌唔撚停